# Teste de desenvolvimento Front End

[![N|Solid](https://pixter.com.br/wp-content/uploads/2018/06/logo-black.png)](http://pixter.com.br)

Layout disponível em /Teste-Front-End.psd

A proposta do teste é:

- Criar uma landing page _responsiva_ do projeto fictício **_Pixter Books_**
- Na seção **Books**, consumir o serviço `https://www.googleapis.com/books/v1/volumes?q=HARRY%20POTTER` (ou os livros que você achar melhor :p)
- Ao clicar num livro, abrir um modal com nome, data de publicação e descrição (`use sua imaginação`)
- Em **Newsletter**, preparar um payload a ser enviado com nome do site e e-mail do usuário digitado.

### Pontuaremos:

- Estrutura de projeto
- Genericidade de código (componentes reutilizáveis)
- Patterns
- Organização de CSS
- Responsividade

### Requisitos:

- Desenvolver em Javascript, nativo ou utilizando qualquer framework da linguagem. (ReactJS pontuará mais)

### Entrega:

- Faça um _**fork**_ deste repositório
- Desenvolva sua aplicação
- Envie as atualizações para seu repositório
- Faça um _**pull request**_
- Envie-nos um e-mail confirmando a finalização
